點樣喺圖書館好大聲放屁而不失霸氣？

即刻beatbox

呠嗞咔嗞 呠嗞咔嗞

大叫 咁人地咪聽唔到你屁聲

大嗌完 全場望住 再大力放屁 最好屎都吡埋出嚟
霸氣演繹

我都係諗到咁嘅情景

類似技巧

即刻望住隔離條友皺眉頭